集合連登力量，祈禱祈到佢轉燈

大家一齊祈禱！！

向石像祈禱？🗿

石

收嗲啦石頭佬

你縮返入你老母個閪度啦屌你老母
我唔會收嗲, 直到你D子孫死撚晒, 我都唔會收嗲